\cvsection{Expériences}
\begin{cventries}
  \cventry
    {Lead Developer}
    {Finance Active}
    {Paris 75002}
    {Sep. 2013 - Aujourd'hui}
    {
      \begin{cvitems}
      	\item {Développement et conception d'un logiciel en "SaaS" de gestion de la dette pour les entreprises.}
        \item {Migration technique de Tapestry vers Spring Boot pour le coeur de l'application.}
         \item {Architecture vers une platforme modulaire en utilisant les technologies modernes (Angular 6, API RESTFul, microservices).}
        \item {Intégration d'une solution d'authenfication / autorisation tierce de type SSO (Single Sign On).}
        \item {Cohabitation d'application Angular / Spring ReST dans un monolite existant en migration progressive.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Lead Developer}
    {Natixis - Equipe ETrading MOE}
    {Paris 75012}
    {Sep. 2009 - Août. 2013}
    {
      \begin{cvitems}
         \item {Conception d'un outil trading haute fréquence sur le marché du Forex avec des problématiques de performance et de rapidité}
         \item {Développement autour du projet FxHub (RTFX, FXALL, BloomBerg) sur les produits Forex : Gestion des autorisations, Workflow du process métier, UI (Technologie Flex)}
        \item {Conception et réalisation de l'outil TSAR: gestion des Habilitations sur les différents Front-End recensé dans la banque.}
      \end{cvitems}
    }
  \cventry
    {Junior Developer}
    {Natixis Securities - Equipe Prêt Emprunt}
    {Paris 75012}
    {Fév. 2009 - Jui. 2009}
    {
      \begin{cvitems}
        \item {Développement d’une application de type batch développée autour d’un Framework d’ordonnancement et de planification de tâches.}
      \end{cvitems} 
    }
\end{cventries}
